50萬畢直買家庭車會點揀？

想買架suv, 3大1細坐
暫時睇中x3同rx200t.
各位巴打有冇其他推薦？

q7 柴油版

麻麻地Audi, 可能太多大陸人揸
同埋X3我都係睇柴版

X3好細，坐多過3個就迫

GLC

我覺得R8都係一個唔錯既選擇

prado

50萬內SUV
GLC好撚正

x5 夠唔夠錢

X3 同 rx200t 揀

一定係rx200t
講緊成架車比你既感覺完全係高一個檔次

啱啱睇完GLC review
睇完心郁郁

都係借
不過去到x5 貴多20個的時候，我就揀f pace la

等我望吓先
不過太man 老婆實有嘢講

Interior 高成個grade, 係揸落冇Bmw 果隻感覺

後座唔係我座，生多個先再換
同場睇埋320 gt, 依家40萬有找，攪到我想放棄揸suv

我要買gtr

好撚柒正

點解多過3個會逼呢
4個角一人一個位逼乜嘢？你話5個都有可能叫逼，不過x3都唔太細啦，你要alphard 做標準就冇野講

50萬q5都未必買到

93同50萬
其實差少少就買到林寶

Fd2大執

50 架 AE110

Discovery?

X5 30d 795k
家庭車，唔係溝女呀，林寶

Discovery sport 啱啱夠入門
比起嚟相對大食

但係Rover 真係好好j, 揸Range行公路抽頭好爽

795k買架齋車咁好笑
咩option都唔洗呀

其實discovery sport早排免息好抵屌，不過部車成日整到暈
之於D4無乜事唔好當家庭車，真係唔太舒服

volvo

後座坐兩個已經迫咁解囉

Leg room唔夠要打斜少少坐，明唔明？

同埋人地同rx200比，rx leg room多好多

其實我都係想保留返少少揸車嘅樂趣啫
夠錢我買多架玩具車好過加option 上去啦

最慘係我冇2號牌

公道啲，後面係工人同小朋友座，leg room又唔洗咁多嘅

Rx 好多電動位，我反而有啲驚易壞

XC60? Volvo 實在太成熟 真係j 唔落

x5 本身已跟好多主要option!
早兩週promote 大約759K送多2座變7座!!

GLC for sure

果兩個+2 位真係小朋友先座得落

睇左all new xc60 未？
舊 xc60 都好車一架黎

係比較窄
但免費送就多咗人揀!

話x3唔窄嗰啲係咪得米6

Volvo 真係揸十年都得，都已經幾個人同我提過

都係果句啦，我係司機，後面等小朋友大左先要求高啲

Focus rs

買個d option 就係渣車既樂趣一部份啦
講真無option既車大部份都唔太舒適
尤其bmw或上面唔個講audi..
無option不如唔好渣

吓咁我又唔同意喎

有咩option咁巴閉呀？聽過～

Kia?

50個可以買到VW頂版新Tiguan
GTI spec + gps + head up display

M. Benz可以考慮GLA, 新C
Bmw個內籠真心

3 series gt

未揸過泡菜車，應該有生之年都唔考慮

等的睇吓vw 先

GLA新版好似幾靚仔，不過會唔會太細？
以前揸過a180 都ok好揸

係日本bid架新款L佛
幾正

係啦，依家清貨40萬有找100蚊
個價好正，不過相對SUV 好似座左落去咁

Vw我都有睇過
但個外型真係好薯
不過你做家庭車黎講算唔錯

50萬就唔洗買KIA啦

500K買架2手佛都得啦

如果唔係品牌行頭，Tiguan 真係爽，又已經頂版

如果 揀Mercedes, 爭幾萬又唔out 筆直，梗係GLC 好過GLA 啦

GLC coup好正 GLA都係冇乜leg room 有筆直就GLC GLE

利申 渣cla

加多少少...

如果要駕駛樂趣 M. Benz又差d

有時間落VW showroom 試下架Tiguan Rline，除左個章之外，我諗唔到同價點解要買架齋d 既m. Benz

Tiguan R line, XC60, Lexus RX

無論咩原因都買glc 好過啦
Luxury 版都係$550k
又係家庭車
又四驅(Tiguan rline要加錢)
又牌子好 又舒適 買左會比Tiguan享受好多
仲有屋企人會鍾意Mercedes多d
二手市場都一定受歡迎好多
500k budget唔洗諗vw啦

Tiguan Rline 四驅要加錢

平八萬，VW多電子表板，GPS，heads up display
而且Tiguan 2手歡迎過ML過

八萬買個章，見人見志啦

50個買到Prado ?

Range Rover evoque 巴打點睇？

又係佢

又係你地
無論300k~500k
都叫人買Tiguan 唔知咩心態

GLC Coupe 個尾好怪，我會揀GLC offroad

Ml 有agility plan, 望落好似ok

50只夠入門wor
巴打覺得咩嘢好？

仲未柒夠？

男人嘅浪漫嚟嘅
bba係_，係_ _

家庭車又五十萬內講SUV係呢d品牌
我簡就買STI，四十萬唔洗
SUV五十個內你唔會簡forestor同Q5啦都

Discovery 皮費重喎
我住牛屎區，日日揸返市區好傷㗎

叫人唔買tiguan都柒？

咁試下sorrento 啦
柴油七人車，行公路都係幾毫一公里
如個你一年行十萬，油錢已經慳幾萬

家庭車唔太適合, 後座比較窄
同埋50萬唔夠買

睇Evoque 不如等Velar
架車好正

純粹覺得個外形好靚

2.0 litre turbo, 細食過 X5先啦

巴打你如果講leg room, 請問3個同4個有咩分別？ 點解會”多過3個”/後面坐兩個已經逼？

其實坐過唔覺逼，利申181

Mini Cooper s clubman

181～

係咪曲線嚟
我知買得車唔好太計較油費，不過有平啲嘅選擇，一年油最多都係慳1-2萬，車價有排都追唔到

講真，我自己買車都估唔到我三年幾行九萬幾公里
如果買左柴油，油錢應該慳返返黎

膝頭對膝頭都唔迫？

可能巴打你未坐過闊落嘅車啦

巴打，你話一年揸十萬喎

你好似無回應過點解關多於3個事，如果因為leg room 唔夠，根本第3個坐都已經接受唔到。
alphard 算唔算闊落？

7人SUV + 柴油車

3X萬我覺得好抵玩

如果後座坐2個要搞到膝頭對膝頭，一係就後座2個都2米高，一係就前面兩個坐到老閪咁後。

睇你都係慣咗將前面個位推到最後然後話後座無leg room啦。你咁講，不如放多5塊滑板響後座，然後話根本1個人都坐唔到啦

我個留言應該解讀為
13年車全新買入，到今日為止，行左九萬六
柴油慳半，已經係四萬五

Citroen 香港售後如何？

但係車價又係返到
雖然入柴油的話每次入都好爽

Range rover nodoubt

成球喎？叫你男朋友買啦

關口每升五個幾only

家庭車唔要型既
就將就下渣previa啦

其實x3 柴版依家都好平
不過款尾 你買汽油就等多陣出新款先啦
如果唔係新x1柴油都幾正 內籠又大 係轉左前驅

你鐘意囉

x3咁好坐人地唔洗出x5，遲下出x7啦

anyways,你最識車

根本5系以上先稱得上有正常legroom

320 GT 好抵玩
後座好闊落

個尾 新版先正 再唔係e class wagon?

如果後座唔洗坐到一個大人既，我會揀coupe款
個bb一有三四歲大，一定狂搞車門車窗你又要睇實佢
到佢差不多升中學先換返4門車，不過樓主好似有個工人要載埋？

你咁講乜都得，既然就黎出x7，學你咁講，x5舒服唔使出x7啦？即係x5都唔舒服。繼續，一般alphard 其實都唔夠legroom, 因為alphard 好坐唔使出alphard executive lounge 啦？
呢種邏輯，你真係最識車，仲最識邏輯呀

可以Lock架

Ford Ranger 30個有找
又型

雙門有小朋友即係玩自己
你幫佢戴seat beat 腰都痛埋

因為x7係真七座？

Anyways,你最叻啦

叻叻豬

你叻啲，連登車神係你啦

X3後座真心迫，RX係闊啲

218d

冇睇要suv

頭先經過寶馬 入左睇到架218d 柴油 7坐位雖然最後兩個位dog seat 三十幾萬
咁就買左啦

買餸咁買

巴打咁爽快
我仲左諗右諗

新E for sure

係幾正

真係好 話買就買

係闊到仆街 我一米八五坐去後面對腳都差唔多可以伸到直哂咁滯

巴打似乎都係中意suv

我自己最中意又係bmw同lexus

二手x5/rx450唔諗？？

或者二手七人車alphard

新款A4 avant 不過好似要加多少少先有quattro

死春

2手就唔攪啦，始終唔一定平太多，又唔知上手點玩

前面渣車個個更係得米三

樓上幾個懶幽默
x3 一定唔會好闊落，但同時唔會好窄
有人中意講野誇張，我講事實
你拍到片，搵部同我做到後座兩個人要打橫膝掂膝，而2條友唔超過2米高的話，我幫你切7又點話？

根本要做到後座2個正常身高男人，打橫膝蓋對膝蓋，要細到echo 先做到，玩少d幻想三國志 ，落去坐真車啦

老實講我渣x5 我就183cm高
後面坐個個都係190cm左右
佢就要打斜身坐囉

拍片笑咗

好叻啊

米85 sorry

tiguan 2

GT其實除左個尾同高，其他同320I都一樣？包括操控性同配件？

長左都幾多吓

老老柒柒巴打有無親身坐過兩部車？

x5個籠d皮靚d 空間大d bmw 不嬲玩低調內籠 用料絕對好過rx200t

利申試過晒兩部最後買x5

講緊x3, 無端端x咩5
貴左咁多梗係好啲

樓上幾個
講緊要膝頭貼膝頭窩！
有人做得到嗎？

車神你好，回應左先講啦，知自己講得太誇張就得返話人好叻？

個個都覺得窄 得你唔係

可能佢係用緊古代度量衡，學似三國咁個個都九尺高🙈

寶馬香港新出果部218D 好抵屌....

當家庭車係抵嘅

當寶馬就。。。。

個章都值廿萬啦

428gc,A5

個章值廿萬？我有三部，你買章我送埋部車俾你

我屌有人話膝頂膝，成班人離題窩，根本無呢回事，你覺得窄唔緊要，唔好偏離事實。第一，我並非唯一一個覺得唔窄，呢點你錯，第二，無膝頂膝，而樓上有人講呢個例子，呢點你同樓上幾個一直無視。

繼續鞭屍等你拍到片幫你切

哦我知啦，你一定講緊自己左邊膝對自己右邊膝！呢樣就肯定alphard 都做到！

X3有frd開緊，mid size suv中後座都唔算窄
自己開緊RX350，日本車後座一定比歐洲車要闊好多，但RX200可能唔係好夠力，柴油X3市區開會正好多

Bmw最正，我買車時講明一年預多雞靚野換隔呀個d

你自己唔拍片？
咁就叫binc
食住花生等好戲

bmw新車落地頭幾年都唔洗點換，係100k kilo之後保養會貴d，Audi就真係好水，有frd早兩年出部A4而家就開始每個月要入一瓶機油

因為我根本無可能搵到一部x3 做得到呢個頂膝功能。任何人坐過私家車後座都知道正常size 唔會，根本echo 都未去到呢個程度。除非你坐跑車，真正dog seat。

其實洗咩理呢啲on9仔

呢位巴打就中肯好多
我從來無否定過x3 比起rx 窄
我只一直話x3 唔太窄

能夠講得出膝貼膝呢個講法，一定連x1 都未坐過

你一直駁唔到繼續嘴炮啦
講得出呢d 講法代表你x1 都未坐過，貼多幾多張相都無用

咁你咪拍唔頂膝咪得囉，自己唔做就叫人做
繼續花生

搾緊x3，後座算唔錯兩個大男人都還可以三個就會迫小小

都唔使啦，呢頁都越來越多巴打表示唔會好窄啦

算啦你無汽車常識就算啦

呢度果然多無車嘴炮人士

vellfire

唔好再嘈啦，講返正題啦

又屈人冇車
我一路都只係話窄，冇話膝撞膝，你提出拍片但係自己又唔做

sorry 話錯你，你唔係話膝撞膝，係見到有人話膝撞膝唔屌，走去屌指出唔會膝撞膝嗰個囉，一撚樣好未

其實我真係唔講咗一陣架啦，不過連續幾個懶幽默唔知自己睇唔到問題仲要寸人我先出返聲

人地高唔得？

以你嘅認識，要幾高先做到呢個效果？ 我181就爭好遠好遠，所以我咪話2米可能就要囉。你覺得樓主幾高

點知
同身高可以唔同腳長

我自問都叫肥同有185高，影張相比樓主你參考一下，如果兩個我坐後座我覺得算舒服，三個就會迫，所以如果你係比小朋友同工人姐姐座絕對滿足到你

補返張相先

係囉，其實早幾頁都講左我係司機
正常後座就係工人/小朋友/4大長老 呢個組合，應該唔會出現3個麻甩佬腳貼腳嘅情況

3個比架x5都會迫

咁你睇左真車未 決定成點？

睇左，試埋
最後睇中左discovery sport, 不過考慮到老人家上落唔方便同埋泊完車落車麻煩（太闊）所以暫時打消suv 呢個選擇

依家會320gt/class shooting break 2選1